無926衝公民廣場唔會有928 無69衝立法會唔會有912

目前所有「成果」都係建基於有一班義士代你衝、代你比人拉
唔該唔好將所有野當係和理非功勞

push

邊個功勞有咩所謂 大家目標一致 各有各做 做到野就得
咪撚柒分化

而家係有班人上水又拎返
「千祈唔好衝」
「邊個衝邊個就係鬼」
出嚟講

衝唔衝係睇情況，從來都唔係一定唔衝得

講事實啫

啱 612冇和理非做backup根本唔成事

應該係勇武加和理非係新方向

912係咩嚟

啱 政治事件從來都係環環緊扣

打錯，612

分你老母化

咁撚快就講成事

經過612一役 相信大家都知和理非同勇武 唇亡齒寒
希望大家最緊要記住
各有各做 勿分化 勿篤灰 大家都係香港人

用咩任何方法都好

1. 撤回送中條例
2. 撤回「暴動」
3. 林奠必須下台以謝天下

唔可以放棄、忘記69比人拉左既義士
一定要放人

所以最重要係衝，多謝你支持今日行動升級

毋忘義士

泛民唔係永遠同一條心
唔好分化但保持提防

12/04/2018 由 立法會議員 鄭松泰 動議 設立警員操守資料庫 議案 被 否決投 反對 的立法會議員 如下鄺俊宇,涂謹申,黃碧雲,張宇人,邵家臻,林健鋒,黃定光,陳健波莫乃光 粱繼昌,張華峰,潘兆平,盧偉國,吳永嘉,何啟明,周浩鼎邵家輝,陳振英,陸頌雄,劉業強,謝偉銓,陳克勤,黃國健,謝偉俊胡志偉,陳恆鑌,梁志祥,麥美娟,郭偉強,葛珮帆,伊兆堅,林卓延容海恩,張國鈞,許智峯,鄭泳舜,姚思榮,柯創盛,易志明,何俊賢

屌你老母69已經證明左衝要日頭夠多人，有支援
又有班撚樣出嚟話要等民陣完左先
想點呀香港人

本質上928、612同和理非係冇分別
只不過你地講緊既和理非係合法和平示威
而果d非法和平集會係會食椒食tear gas架
分清楚你想講咩和理非

連吳志森都向勇武派道歉
已經無人會話勇武義士無貢獻
邊個講屌邊個